中鎗有冇可能靠自己痊癒?

斷估下先

成粒子彈既話應該唔得

因為會阻住血管肌肉癒合

但碎片唔中要害應該ok

但如果中要害 遲d唔知因咩事郁到佢

界到唔知邊度就gg

身體入面有異物，長期會發炎

好似係

師兄通緝犯黎？快啲去醫院啦仲問

中嘅部位，彈頭口徑，子彈類型。
呢啲都會影響到
不過就算普通FMJ 9mm彈頭，子彈岀口已經係好撚大，自己好返個機率好細。

如果你成粒子彈拎得返晒出黎

粒子彈又冇中內臟既話

冇嚴重發炎 正常就發幾日燒 好彩就可以好返

唔好彩就好唔返

唔理佢會點
永久無忽肉?

有可能傷口感染然後並發症
近動靜脈嘅咪有可能失血

首先你要了解點解子彈既威力點解咁大
佢既原理唔係就咁將粒野射入你身咁簡單
而係射既過程係槍管入面會令到粒子彈會旋轉
從而增加子彈威力, 子彈高速旋轉而射入你身度破壞力會倍增
因為會令到你D肌肉大範圍撕裂
先唔好講可唔可以埋到口
你可以話普通刀傷都可以好返
但大前提係你要係你失血過多前就埋口, 仲要有個假設你無傷口感染
所以基本上點都要入廠

利伸: 打BF 同COD 中過不下百幾槍

應該可以
打bf見佢休息陣就會回血

我試過得

利申 食雞果陣

學到田

識得有個叫Wade Wilson
佢去診所之後槍傷可以自動好返
不過代價係毀容

woow!!!your bullets are really fast!!!

隊D火藥入去個傷口道爆爆佢就好

記住播咸帶

你係盧根？

仲要用埋搥仔

用左百豪之術

只要你控制到回D 血唔會係個傷口標返出黎就可以

BB彈就得

水槍呢

水槍好似會射死人
小心啲玩